原來連登acct 每個市價$699-1000

左下角果個係賣家
每個acct 賣$1000

其他果三個係買家
叫價 range from : $350 - 699

可以估計，
連登acct 約值：
$699-1000

勁撚貴
當大家山窮水盡，要捱麵包
唔好唔記得自己仲有個連登acct

你起碼10倍啦

邊有人買

有方法無限開

賣連登ac同賣器官有咩分別

彪哥個acc值一萬，你試下賣就知

唔識

咁貴搵鬼買

大家唔好賣..........賣一個就會多一隻狗滲透連登

@10k 溫書小隊長
有意：hugo1991

咩呀 去7仔買張卡咪有囉
好似100$？

點會貴，你講一句燈死隻大熱門個價值都唔止一萬啦

我開果陣20咋

乜而家加價加到咁貴

以前有無限開連登ac大法
依家好似仲有？
賣ac賣到上樓都得

發達大計

num 240k 前是咪值錢D

3位數會然值幾錢

屌
元老級
起碼$3000

我應該值？

1284

Rubbish ac

4位數都p牌

留比個孫等上樓

4位數number賣到幾多錢

利申 打死唔賣

起碼$3000

即係點？

有冇人買我個ac

留tg急等錢洗

老母麵個 acct
價值無法估計

靚num會唔會值錢d

天文數字吖

7仔連登卡先賣緊20蚊
佢憑咩賣咁貴？

唔撚識你 你乜水

靚number 應該再貴d

咁2位數又點計

你頭十就貴 45就無乜特別

cls
起碼換到部 IPhone

我個ac起碼2千

平放10萬

歡迎狗同共匪選購

賣左ac入牛定熊先

4位數就得啦

燈力維持咁十萬都值

OK無晒卡喇咩
琴晚都仲見到有

你洗撚識我咩 你買完自己改個名咪得囉

3位數 7620$ 賣

麵仔賣左個ac 全連登咪冇大佬跟

下次唔好收市先出po
我發咗達俾錢你駛都得

咁我呢？

講緊我？

要開個連登ac 估值post

賣acc即係賣靈魂

賣比5毛發功?

兩位數賣幾多

屌
唔知幾時先有得賭波

點解100咁貴
加左價？
我買果陣20蚊

係邊到賣
搞到都想賣番個

靚no. 個啲應該幾賣得

麵麵你個ac買唔起喎

屌你唔好賣
你賣左我跟邊個入牛熊呀

無錢開飯平賣500蚊

狗狗岩就PM我

?

想問知更鳥acct值幾多錢？

反而想知點樣unban返個account

Admin create 10個就賺一萬

20蚊個賣1000,都幾賺下

我ac有真人認證 賣10000 ok?

幾時有連登幣 連登指數？十大賬號成交價

我個老冧又值幾錢？

我都係廿蚊仲有7仔印花派

兩位數呢

唔會賣

你幾時買返「媽咪麵」個ac返黎

CD rom都有得睇

唔係OK先有咩

排$3001

媽咪麵個ac就值1000

條友唔知去左邊

同連仔55分帳，賣10000個帳。500X 10000。賺錢原來咁易班五毛講幾句又無左個ac

面神Ac應該有市有價

你得一邊腎都仲生存到

4位id有P牌，係咪一個帳10000？

賣左比人可能等緊你搵佢買返

點解？再搞個咪得

幾十萬一個五毛應該無錢

無所謂，賣咪賣囉不過主要我唔想俾人知，所以先唔會賣講到咩腎唔腎，連登ac可能6-11月個陣就好值錢

頭200 AC
有意pm

Ok廿蚊咋 仲記得要講暗號

假如賣俾五毛，頻密出顛覆社會反人類行為post咪大鳩鑊

615求報價

雙位數字會唔會貴啲

排咁後好意思出黎講
未戒奶

做爛市 起碼5000

記得夜晚開壇即刻狗衝開ac 等左成粒鐘都收唔到驗證碼

連尼住可以自己開ac無限印錢

收到風，聯儲局考慮緊

有咩方法可以提高個ac嘅價值

Strong hold呀 有排升

笑撚死 有人買先搞笑

好彩我自己有ac

好多5位數會員號碼既,都係五毛
幾可肯定一大埋舊登人放棄了連登
賣ACCOUNT套現

非p牌

套現幾百蚊 咁多連登元老乞食

4位數會然

講真,BLOCK得多5毛,留意到呢個情況
P牌都無5位數會員既多
證明高登仔真係上哂岸啦,

我都係千幾
有意收 tg我

所以咪咁撚多5毛

禾刀系牙

20蚊搞掂啦

名正言順叫連仔ban人

咁連登個市值咪過10億

一皮嘢我會考慮下

低調D ..

賣比大摩啦 應該都好價錢

長洲間ok有貨

元老級會然

馬化雲個acc都好撚值錢

你個acc根本係無價....

五毛付款支持抗爭者「實錘了」實名舉報小粉紅顛覆國家

strong hold

要去拍賣行競投

3000蚊救巿方案 不如你賣俾聯儲局

難得見你咁問
我當益下d cd rom 同埋新會然

去7仔買連登會員卡
同店員講要$100個隻就得

4位都p

上網買嗰啲傻仔

啱呀，啱啱見到7仔又返貨。

即刻入咗張

我個時都有買，要講暗號

$100甩埋p咁撚豪
窮撚淨係買得起$20嗰隻

你個ac, 除左馬化雲之外，冇人敢買。

7仔唔係20蚊一個咩

賣acct俾共產黨建連衛兵？

20蚊有p
100蚊冇

我就是成功例子五年前20$係7-11

靚no. 收幾錢

依家買要$500

利申：最近買，P牌仔

啱呀，但係等理 iPhone 9 出先好賣

賣腎買iPhone!17歲男7年後臥床不起 - 國際 - 自由時報電子報

連尼住同美國無限QE有咩分別

仲有PM功能⋯⋯勁方便啊

買到先得㗎，次次去都比人買哂，搞到要去長洲間7仔先買到

不嬲有
唔通你估真係有幾十萬members 咩

真，尋日先買咗張，得番幾張，大家要買就趁早

屌你 做咩講出嚟

抵呀 早買早享受
遲買貴幾舊

要炒下連登ac先

估值

5位數應該都值1k5掛

咁cheap

賣ac 十萬有意tag me

點解會咁 四位都P

5毛AC愈ban就愈少，AC價格就會起咁升,等到水位到1M就放左佢，加多小小錢就夠比首期

唔好周圍同人講啦
放晒d cd-rom入黎

利申: 個時無講暗號買咗一舊水

雙位數會員係咪可以換到好多罐午餐肉

手持連登帳有閪屌嘅日子嚟到啦

呢個post暫時最細number嗰個好似係11仲有無更低

第二個我唔知
你個acc 值五位數

之前有個雙位數id都P啦

P牌制其實都係無撚用
中共唔通無錢買ACC咩...
點都要有人做ADMIN野

賣完條友爆鳩個ac出黎插贓嫁禍都咪話唔過癮

連登賬戶期貨交易所

痴線咁都有得炒

3位數account 應該多過1000 掛

上車機會

咁撚想要咪讀assohole/hd囉
垃圾

啱啱都買咗
終於有ac用
原來要講暗號

我都三位數
值幾多

我俾左16萬幾，係咪傻仔左

邊度有得月供ac

麵麵我買

媽咪麵ac 賣比大行應該好值錢

吾怪得多左咁多三毛

我呢

屌你老母

全世界都睇你頭 唔好亂來

媽咪ac值1億

賣完 用自己email改返密碼

30 - 50 倍左右

認真有咩 唔見有擺出嚟

仲咁值錢咩 ? 我見到都想笑

有 旺區一定冇 之前去長洲見過

我咁出名有冇得賣貴啲

細聲d啦

多咗個acc五位數不過p牌
咩價位

長洲都唔算旺區？
多人過旺角wor
Btw東涌仲有

咩呀 我係灣仔seven 見到得買

痴撚線7仔廿蚊都有啦 貪個number靚？

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

又係你呀hugo1991

挽留

有冇面神acc賣

我都想賣

咁連仔咪發達

我前排先去7仔買左20張連登卡開ac 廿蚊張

你lol名係咪呢個

去小人啲既7仔買張$20連登卡咪得囉屌

2020最新嘅暗號係咩 連仔好似未公佈

光復香港 時代革命

非P牌3位數叫價幾多

唔信

依家仲有得買咩